覺唔覺得同人食飯時全程玩手機好無禮貌

是

對唔住 唔玩了

當我搭枱囉

比人感覺真係好冇家教

sor lor
清體力呀要

識埋單就得

玩ing

有冇水

要刨波呀嘛 唔洗賭呀 係咪你養我

同你無所謂啦

有爐

一路行一路玩又點睇

你靚女又主動咪同你傾多兩句囉
擺個老細款要人娛樂你
打機好過

呢個真 玩手機根本衰過jap jap 聲